是日健康午餐

褲褲食咁少夠架喇？

濟死

唔夠就剩間去食下午茶

褲妹 食咁健康是咪驚過唔到四十

我過咗了。。。

加左幾多舊牛